原來大陸起底組放出黎既料係堅

有傳佢地拎國安內部文件
本來半信半疑
而家係真

我想講香港而家開始進入收成期
你呢個時候袋住先係一舖清袋
詳細我夜晚再打出黎

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
仲有冇千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人
冇可能收貨！

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

改革即係PLAN B有限度普選，俾三舊屎你揀一舊。

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

咁唔爭在，清算埋黑驚先

9月8日更加要上街！加大美國信心！世界絕對需要佢！

口號香港人加油
可唔可以改做
香港人堅持？

推

LM

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

已證實塔利班無論如何都會被清算
仲要俾中共清算
塔利班你唔想死得咁慘
變節係你最佳選擇

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

嘅然中共咁講，真係繼續打落去，佢有可能滅國亡黨啦。
香港人加油，同佢死撚過。我要攬炒！

香港人
我地行到呢一步已經無得返轉頭
一係港共倒台 最好係支共滅亡
一係大家集中營見 香港人永不超生

根本遲早都要清算，唔係點維穩呀

清算黑警！

其實你將警隊班狗送哂上斷頭台
民怨即時熄一半

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

依個基本上一直有人咁講
都係最大可能性既2個方案

jerjerjerrrr

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

班狗應該會唔想運動完黎自保

唔好中計呀屌你老母

總結：共產黨係唔會比香港人民主，唔好妄想做順民就會有好日子過

If Hong Kong people’s rebellion failed this time. Who wasn’t killed, will be killed. Who wasn’t in prison, will go to prison.

咪撚再呃香港人 五大訴求缺一不可

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

push

真雙普選

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

channel link?

現實嚟睇 雙普選應該中国核爆都唔會俾
俾得代表血已換

要追究黑警濫權, 打到手足骨折, 侮辱同性侵示威者

五大訴求 缺一不可

份文件嘅真蹟呢？打段文話真就真呀依家

求channel link

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

缺一不可

9月8日 美國駐港總領事館
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
狗官同3萬隻狗會係制裁名單上面
一齊共享大灣區榮耀

有平息過咩？

香港人
反擊

詳細版唔該
唔推住

咁咪國同美國講唔俾真普選囉

但係示威無停過喎？

釋放義士係最緊要

幾時要佢施捨，我地要攬炒！一係跪係到求我地

邊個袋住先邊個就係鬼

有限度改革=無變
屌你老母雙普選呀

六大訴求，缺一不可

變節都要留一手一腳加jj

block 撚咗樓主佢

冇真普選
高官們 警隊等唔洗旨意走到出外國

五大訴求，缺一不可！

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

敵退我進 乘勝追擊
All or nothing

我覺得大家心底都知
推翻政權先係唯一出路

但冇武裝力量幫手
共產黨打得贏國民黨都好靠蘇聯幫手
講緊嘅係提供大量武器

我地呢？
唔係香港人未準備好
係外國勢力未準備好幫我地

香港人加油

明明可以渣住人個春袋，但係都要比返自己個春袋人渣

今次接受左就係清算香港人既開始

求你立即打多幾句
部分人見到"做乖仔" "追究黑警"
應該會收貨

做乜鳩
起我底啦屌你

人權法 通過咗先講，

-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

袋左先，之後再繼續爭取

又想扮2014華夏撚放風?

加油 五大訴求 缺一不可

或者香港人進步
唔好又嚟袋住先
次次都完成唔到
行到一半就和談 自閹

你比我實袋架，但我會繼續要囉

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

屌你啦，你係咪想港獨

五大訴求係用好多鮮血換反來，唔好搞搞陣，搞禍戰友的努力

係佢地自己寫入基本法,而家話人地超越紅線,係咪傻撚左?
你呀媽話你每日可以食2粒糖,但當你伸手拎糖既時侯佢就打你手板?

紅你老母線，我等你打我呀

即將有10個會去面聖
包括員佐級犬將軍

仲叫佢地變節？佢地無撚得救

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

你睇真d啦

5大訴求缺一不可，有普選，第一件就一定係做重組警隊啦

五大訴求係用好多鮮血換反來，唔好搞搞陣，搞禍戰友的努力

要保住五大求，唔好受人帶風，一陣俾人話港獨，跟手無咪五大訴求

預左嫁啦，對中共而言，雙普選成本太高
所以我地要做到唔比雙普選就攬炒，動搖埋本身中國既政權，比起雙普選成本更高

等追究哂全部黑警先再討論啦

每樣野都要循序漸進 一步一步嚟

只要大家唔放棄 唔輕易妥協
總有一日 光復香港不是夢

其實唔講都知
大陸一貫手法，佢地肯撤已覺得好大讓步
至於真普選，佢地只會話係你地反對派當年唔要

多謝港股暴升，大陸五毛兜唔到原因，好眼紅

唔袋啦
逃犯條例明明係佢地搞出黎
黑警亦係佢地上面默許強力鎮壓平民
處理呢兩件事其實好撚基本
我地冇嬴過任何野
只係爭取番到原點

記者朋友你好
我哋嘅情報組已經拎到國安內部嘅資訊
仲有更重要嘅料
擠牙膏式放
北 京 唔 會 讓 步，十 一 前 必 定 攬 炒
深圳市公安局有派出100個左右武警落香港，不過佢哋無扮鬼
總結：共產黨係唔會比香港人民主，唔好妄想做順民就會有好日子過

五大訴求缺一不可

我可以預見何君堯同梁振英一齊俾你選...

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

我get 錯咗以為你係話袋住先

搞禍戰友的努力

要保住五大求，唔好受人帶風，一陣俾人話港獨，跟手無咪五大訴求

大家都知普選係條漫長嘅路，香港人會繼續爭取
但Condom仔係時候清算你班死黑警

支納紅展覽館（習吃屎暴斃，中港家庭團聚）

冇一千個以上唔受貨

又想溫水煮蛙 不了

唔好再spin喇,收手啦

雜總不是好東西

MON PO 狗你地依家係咪好撚驚阿？

諗下係咩人做左乜野先會撤回，咪手足囉

諗下邊個日日鼓吹政府唔應該讓步，咪建制班紅同藍嘅既得利益者囉

再諗下用左乜野嚟換返1:4，咪無數手足鮮血同永久身體傷害囉

再諗諗中間警犬做左乜野，濫權濫暴濫暴咁囉

政府又做過乜野，冇乜野紅色恐怖囉

公務員私人時間出席集會都要被佢鬧到九彩，預撚左份工都冇埋囉

自己同年青人會面有「聲音」出左嚟又同政府立場無關，彈出彈入咁囉

諗下迫國泰炒人係紅色恐怖，國泰又即跪低咁囉

林鄭：我係咁易做少少野你地就收貨，冇咩理由做晒呢樣嗰樣囉

你竟然屈一個盲既人 偷睇國防機密
仲要講出黎？

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Sorry借個位黎
五大訴求 缺一不可
唔係淨係依家佢撤回就算

小西灣聯校齊心叫口號！

港共政府會以恢復社會秩序為由，大逮捕，大鎮壓！
大家務必小心行事！

831 Terrorist attack at Prince Edward MTR Station
- One person is missing
- One person was beaten for half an hour, white foam comes out from mouth. Police stopped beating. Was sent away by firefighter, not first-aider after 20-30 minutes. The person who got sent away was unconscious and in coma. Till now, don’t know where the person went
- Police said it is NORMAL to have sexual desire to female protestors after 2 months of overtime working
- Arrested female protestor sexual assault by police at police station (grabbing her breasts)
- Female protestors were not allowed to close stall’s door while using the toilet and there is policemen stand guarding
- While the raptors traveling on the escalator, going up to concourse and going down to platform, they stepped on arrested citizen’s back and HEAD
- One Japanese was arrested, was not allowed to call the embassy as police said they are not open on Sunday. Don’t know what happened afterwards
- Witness said the injured were not sent to Kwong Wah Hospital but Princess Margaret Hospital
- 70 people were sent to Kwai Chung Police Station
- Midnight some arrested people were sent to San Uk Lang by all-black vehicles
- They put remarks on arrested people (e.g. well-known social worker)
- 差佬同佢地講強姦佢地係正常 Police said it is normal for us to RAPE you

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

這個不是階段性勝利

這個不是階段性勝利

這個不是階段性勝利

點撚樣清算呀?編號都冇個,
真係淨係清算鏡頭前果d狗呀

嘻嘻哈哈

用鮮血換嚟五大訴求香港自殺combo，咁既嘢你講出嚟真係唔會嬲自己既咩？

五大訴求，缺一不可
但係撤回後，我想大家先做翻和理非，上街遊行，令五大訴求做到一個不漏

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

燒生點睇呀

Push

記住一個字 攬炒

五大訴求永遠唔會夠，一日係共產黨之下，一日都唔自由
先宣傳一國兩制已死

一諗起香港人當時想揀薯片佬就好驚假普選

出左先講

根本佢家陣係想和理飛收貨。

共狗覺得。比得就等於香港已獨立
老西都唔會比。黎個真係有排搞

香港人 企硬

Take咗 衰硬

推，港共政府已經不再受國際認證，中英聯合聲明已死，香港必須獨立或立即交還大英帝國，香港警隊必須即時解散

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

中共點會比你雙普

比你雙普咪等於示範國內d人知

有日你地夠堅持一路搞

我就比你地選市長 選主席？

真攬炒 都唔會啦

有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手
其實錯哂
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫

香港人 煲底見？

擺呢個tg group 上黎會唔會害左佢
入面d人超癲

五大訴求，缺一不可

一日未攞得返應有人權、民主、自由
我哋都一定唔可以退, 繼續趕共匪入窮巷

？？

想話香港人進步啦
連罷食罷買都無恒心
唔團結

清算左黑警先慢慢傾政改

死都唔袋住先
你地等人權法啦仆街

一定要畀
唔畀美國有排玩鳩佢

今日先有人爆料大陸落咗幾隻貨櫃的軍事物資嚟咗香港老解基地, 你估裡面全部都係被呢?

近幾日仲玩緊嘅篤灰白色恐怖, 方向報今日仲吹緊急法, 克驚無限制濫暴都冇停過.

口頭話撤回, 遲吓再搞個真相調查委員會嚟魚目混珠, 零成本玩分化

搞咁多嘢, 一手硬一手軟, 玩分化拉一派打一派, 根本就係用嚟buy time拖時間, 降低反抗熱度同意志, 盡量要美國國會用低票通過香港人權民主法案, 只要唔夠2/3通過, 就呃侵侵同意trade deal去換取否決香港人權民主法案, 之後再收搭你班港毒分子大清算玩新疆模式, 捉晒D廢青去再教育, 然後順便走埋侵侵trade deal條數, 過咗海就係神仙.

五大訴求, 缺一不可!

一千個？
起碼3萬個啦
仲有落來撐場果班支那武警都要死

追究黑警到時咪又搵幾個低級巡邏人員出黎頂 我唔信佢會搵啲 憲委級 出嚟 祭旗啦五大訴求 缺一不可

［你們若辜負死去的我們 我們將不會安息］

88日以來，七條人命犧牲，近千人被捕。曾經喺你身邊一齊疾呼「光復香港、時代革命」嘅手足，仍然面對緊暴動罪等十年刑期，或者流離海外、歸來日子遙遙無期。

我哋失去四隻眼，多名義士頭部中彈，不計其數嘅骨頭被黑警打斷，無數人舊患未癒，已添新傷。中共、港共及其走狗，安然無恙。

如果你有一刻覺得收貨，請你回想一下催淚煙嘅氣味。

回想721，港共勾結黑社會發動元朗恐襲後，傷者血肉模糊嘅背脊。
荃灣手足被警黑斬斷嘅手腳。
831太子警方衝入地鐵後，至今生死仍然未卜嘅傷者、被捕者。
明明無做錯事，但被臥底警察打到滿咀鮮血嘅義士嘅哭饒。
畫家及一眾男女手足忍受嘅屈辱。
FA救唔到人嘅眼淚。
烈士消失前嘅背影。
你或者你認識嘅人，無法如上述事件一樣流通於媒體，只能銘刻喺腦海中嘅親身經歷。

再諗下未來，你以及同伴只會被政府逐一清算。
抗爭者放慢手腳，香港就唔會變成下一個新疆？

反送中或者係時代革命嘅起點，但絕對唔係終點。你要對得住戰友同當日悲憤嘅自己，香港人只有一條路，一條通往生存嘅路。

就係繼續戰鬥，直至光復香港。

Don’t謊日報channel
@hkblackpolicedog

睇下點撚樣制裁班黑警先
香港無撚左呢班垃圾黑警
日後抗爭容易好撚多

屌你老母死黑警 死全家啦 祝你地個女第時比人強姦

佢老母 搞咁耐。想輕輕帶過。我地傷左咁多又死左幾個手足。就算你5大比左我地。我地都要努力落去香港人

屌

大陸人唔可信
最叻出爾反爾

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」
---------------------------------------------------

Its clear that Hong Kong maybe threatened by PLA in next few weeks. According to information of inside man in Ministry of State Security of the People's Republic of China, China may sent troops(Armed police under PLA)to Hong Kong if HKSAR Government cannot calm down the protests in Hong Kong until September 13. It will caused Large number of search and arrest (for the white terror)

But the troops would withdraw after a while since the chairman Xi didn't want to hurt the reputation of autonomy and "One Country, Two system." ,and Xi thought that Armed Army maybe caused fewer noise in worldwide than PLA.

--------------------------------------------------

請大家繼續堅持

所謂「等收成期」，就係要繼續抗爭落去！！唔好忘記佢哋對我哋做過嘅所有所有嘢！

共產黨, 信佢一成,

5大訴求，缺一不可

袋住先只會比時間港共清算，只有真普通先改變現狀

香港人 頂硬上

清算黑警 公安取締 慳d公帑

彩佢都on9 一獲熟啦上面班臭閪

爬山都唔會爬到一半放手啦
一係攻頂
一係跌死

一步步黎，
五大訴求，
續一實現

香港人
就算係咖哩味既屎
我地唔要食屎呀

拒絕袋住先

講緊嘅一步步黎係指
撤回可以接受
黑警必須嚴懲
但再下一步係要撤回暴動罪
階梯咁，一步步黎
最後缺一不可

唔要袋住先

成日講公開講大話個幾個走唔甩

到時肯定有人話袋住先
不過最終目標係五大訴求 缺一不可呀

啲英文

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

岩啊 五大訴求 缺一不可

[警世]即使達成左一個訴求都唔好笠亂加碼

黨不等於國 中共只係寄生係中國上既恐怖份子

ok

五大訴求！！唔要袋住先呀！！

求下你唔好太夜

黑警必須清算

五大訴求，缺一不可
代著先就輸到仆直

獨立調查到今日已經冇人接受
警隊上下必須全部落鑊

五大訴求，缺一不可
呢樣唔係得個講字
政府連咁基本嘅五個訴求都唔肯做
香港人都唔可以原諒同放過佢地
香港人要記住有好多人為我地而犧牲
我地唔可以忘恩負義

條例撤回 但手足可以翻生？
一定唔可以讓步

831 cctv

雙普選 我覺得有啲難
但一定要清算班仆街黑囧先

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

真

真正有流血而唔係冷氣軍師嘅話
終極目標都係永久港人自決
即係獨立

有冇link

袋住先？不了

條友又唔係第一日反口，仲有人信佢？
一定要清算

五大訴求，缺一不可！

你616撤回咪冇事囉

閪警係condom,用完即棄係正常，七警周朱經緯都係咁。特衰政府可以扮公正又可以息民憤，點會唔制？

冇得袋住先，加強文宣，今日香港，明日新疆

習種好似有樓係香港??

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

其實有兩樣已經收貨

始終大多數人同連登仔唔同, 唔會想攬炒

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！

光復香港 時代革命
推翻偽政 清算黑警

五大訴求, 缺一不可...

要警醒，勿中計，勿分化

清算埋克警先再講

佢主張企硬，一於信佢一次

你都on撚鳩
收你老母貨呀

動議撤回條例可以否決架
唔好比佢fake到 又玩語言藝術

五大訴求 缺一不可！！！

往死裡打

第一次百萬遊行已經要撤，616已經係五大訴求

清算黑警
釋放義士
真普選！

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Source:【831 太子站目擊者立法會見記者】

邊度真？清算咗黑警啦咩？

以眼還眼，以牙還牙，填命丫

９月８號大家一定要去美國領事館
要求通過<<香港人權與民主法案>>
至少５０萬人以上，美國國會先會真正聽到香港人既聲音

順便叫中國還返１萬億美元債比美國

唔會清算會用黎威脅佢等佢地忠誠中共

唔會
中共為左捉鳩佢地成立埋專門小組
都係乜都捉唔到

'No independent probe into police actions'
Carrie Lam says: "Regarding the establishment of the independent probe, we think we should not set up a commission of inquiry and should leave the case to the IPCC [Independent Police Complaints Council]."
She adds that the Yuen Long attack on July 21 will be one focus of the IPCC.

'Calls for amnesty unacceptable'
Lam says calls for amnesty are unacceptable to any city with the rule of law. She also adds that references to protests as "riots" have to be handled in accordance with prosecution guidelines.

On universal suffrage...
Carrie Lam says this should be debated pragmatically amid a peaceful atmosphere or it will only further divide society.

邊撚度正式撤回呀屌你老母？立法會動議撤回咋，立法會裡面全撚部都係佢哋嘅人，仲要十月先開返會，

我屌你老母又想呃香港人

pish

光復香港4大訴求

1. 推翻中囯及香港偽政府
2. 拘捕林鄭及所有官員
3. 拘捕所有警司或以上
4. 驅逐中囯人及雙非出公海

其實我地無退路
五大訴求 缺一不可

內部文件

我係要普選喎

依家走對唔住佢地！

屌你老母 邊度堅呀？
9月前平息到示威咩?
清算咗黑警啦咩？

咁犀利

清算警畜
問責狗官
釋放義士
雙真普選

721 811 831

光復香港 時代革命

三萬個

Scmp 兩點報咗啦，唔係咩新鮮嘢

其實平時中央點同林鄭溝通
一直好想個

Push push

仇警仇到想凌遲佢地

推。

Condom黑警